【開庭第一日】 Johnny Deep庭上承認吸毒並為未成年女兒提供毒品

我上Twitter 睇 depp承認咗吸毒同埋提供毒品比佢個囡(當時13歲而且加州大麻18年先合法化)
女方舉證嘅圖，depp食cocaine
仲有depp同paul bettany“講笑”話要燒死amber並且奸焦屍，確認amber死咗並且再淹了她來確認佢不是女巫，還威脅amber要將佢隻狗放入微波爐paul：我們給amber買一個飛機杯（直譯係玩具陰部，應該就係咁解），拍張你給它剃毛的照片，然後我們就可以建個叫Amber heard的陰部的網站，賺他媽的一大筆錢
同時ah澄清喺床度屙屎嗰個係佢隻狗，隻狗一直都腸胃唔舒服，仲要係因為食咗depp 啲大麻先喺床度屙屎(呢個大家自行定奪)
而去旁聽庭審嘅記者話depp承認婚姻期間同另一個女人有relationship overlap
以上咁多都係Twitter 上面搵到，有興趣可以自己去睇下利申我唔係邊個嘅fans，只不過睇返之前幾個po大家都好似Miss咗好多野咁depp不利嘅消息冇乜，女方就大把，事情有兩面睇，其實今日係佢地開庭第一日，仲有兩個星期睇嚟有好多花生食，雖然我個人偏向呢兩個都係仆街

個女人應該係奸嘅

講真我覺得兩條友都係仆街狗咬狗骨

唔錯

好撚精彩
第時去到英國啲鬼妹係咪都係咁喪
好撚驚

睇人㗎啫都未必嘅，唔洗太擔心喎巴打

一開始明明係depp既不利消息多啲
之後就女既不利消息開始傳出來

我覺得佢哋應該大家都差唔多咁啦

兩個都仆街

佢成班吸開毒架喇 同埋Manson
反而同時有另一個女人就好驚奇 唔知係前定後
講條女壞話依啲說話好正路喇 反咗面喎 條女都肯定講唔少喇
但打到斷手指 又頭破血流 又3P 點計都係條女癲啲

驚乜春， 你都溝唔到

原來佢真係咁撚仆街

兩個都唔係正常人

開個ac打幾個野屈人就叫証據

連登仔：大麻好chill 13歲都食得 冇害

成個大西洋肯定遍地花生殼🇬🇧🇺🇸🥜🥜🥜

奸你老味
姦呀，唔識字？要寫殘體？

英國女人係唔如hup

奸字古代已經有啦唔係淨係殘體字黎
現代邊有人寫姦詐、姦商而唔係奸詐、奸商？

佢fuck個corpse，個姦係動詞，係屌緊一個冇願意被屌嘅嘢，係姦唔係奸，你點強奸一個女人？呢個用法係殘體用法
仲同我講現代人用法唔同你肚無半點墨水？

劣幣好大聲喎

我睇漏眼我認錯
以為你講#2個奸字

Ok. Now worries.